中國到底有邊間中醫藥學院係有料到

近排想搵個中醫睇下，但無人介紹

所以想靠睇下佢邊間u畢業 睇下佢有無料

上連登問

咁應該上邊問

中醫最重要唔係邊間u，係經驗